巴絲隨便入，俾d意見小弟

如果有個女仔約左我去海洋公園玩，順便同佢慶祝生日,但係得我地兩個

BTW佢知道我有個long d 女友

咁你仲去咪仆街囉

去啦，無所謂

之前應承左佢會同佢慶祝生日，但係無諗過得我地兩個

咁我老實答你
咁大個人 有啲嘢除咗分想做/唔想做
仲有應該/唔應該去做
你上得嚟問 即係你心入面都已經有答案
你一係搵多個人一齊去 一係唔好去
你無心的話何苦比wrong signal個女仔
除非你有心 就第個講法囉

叫多個兄弟陪你啦

佢係咁同我講「等一個隨時會變心既人值得咩」，佢仲要每日同我講一次

佢都講到噤出面姐係佢想拆散你兩個
long d最緊要講個信字
如果你因為一個八婆嘅妖言惑語就同女朋友分手 值咩?

我都有諗過，但係我d fd都同佢三唔識七，會唔會搞到好尷尬

我有好婉轉同佢講過，但係唔知佢get唔get 到

去咗正仆街

無共同朋友咩？一係改節目去食飯咪算囉

有得食唔食
罪大惡極
屌那媽我都唔明
有女嗰時勁多女痴埋黎
無女嗰時悶到星期六日帶老母去澳門

我地係旅行識架，我同佢嗰陣度係自己一個人去旅行

我都知

我過唔到自己嗰關，感覺上呃左我女朋友

真係gg..去之前再暗示吓你有女朋友囉...佢會知難而退掛 到時唔使慶祝了

去冇問題
最緊要你個心仲喺你long d個女友度
同埋你要提自己同你fd 你已經有女朋友

嗰陣因為佢個ex hurt得佢好勁，我好心安慰下佢，搞到我變左佢依靠，而家有咩事都黎搵我

去啦，佢都係你其中一個long d 女友吧,讀女校嘛。

唔好去，提前請佢食生日飯，食完話有事即走
正日whatsapp生日快樂就ok

我有講過架，但係佢無放棄過，keep住每日同我講「咁樣值得咩」

但係喺幾個月前就應承左佢生日會同佢去，嗰陣時仲未有女朋友，驚佢會唔開心

去咗，分得手
定其實巴打忍唔住